大家心情唔好，可以TG我

大家如果心情唔好，想搵人發洩一下傾下計，我喺度吖。TG係waiwai1991